NH-U12A + ps15 matx case 一問

上網見到ps15 white好靚，但唔肯定可唔可以裝到呢把貓頭鷹。

見到個cpu cooler clearance 係154m，唔知有冇得偷雞放到，塊板想要MSI B550M PRO-VDH WIFI。

小弟新手，希望各位師兄指教

a sir話160mm sirocco 都裝到
u12a 得158mm

咁一於試一試佢先

幾靚都冇用啦，加舊屎喺入面

咁有冇又靚又夠大力嘅cpu cooler for 3700x?

我都搵過，但係又平又正又夠靜嘅又真係得嗰嚿屎

但係我寧願用Be Quiet都唔用佢

d15 black

睇YouTube review fuma2好似幾好

清 提提你

塊MSI B550M PRO-VDH WIFI供電可能未必夠3700x用

oh no,竟然會係咁？

其實我之前都睇啱呢塊板，除左散熱甲少d同埋多左wifi，其他同Bazooka一樣，仲要平d，但供電只有4+2+1，你可能要睇高一級eg: Mortar wifi

無限5得唔得？